<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>Döpa om</item>
        <item>Ta bort</item>
    </string-array>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>Kamera</item>
        <item>Galleri</item>
    </string-array>
    <string-array name="note_sort_way">
        <item>By creation date</item>
        <item>By modification date</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>Namn</item>
        <item>Smeknamn</item>
        <item>Telefon</item>
        <item>E-mail</item>
        <item>Företag</item>
        <item>IM</item>
        <item>SIP Telefon</item>
        <item>Födelsedag</item>
        <item>Webbsida</item>
        <item>Adress</item>
        <item>Anteckning</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>Liten</item>
        <item>Medium</item>
        <item>Stor</item>
        <item>Enorm</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_content">
        <item>"Välkommen till Anteckningar
"</item>
        <item>"Skapa en anteckning
Tryck på plusset för att skapa en anteckning."</item>
        <item>"Välj mallar
Använd mallar för att ändra bakgrunden och stil på dina anteckningar.
Tryck på den högra knappen i nedre kanten av anteckningen för att välja mall."</item>
        <item>"Skapa mappar
Organisera dina anteckningar i mappar.
Det finns två sätt att skappa en mapp:
1. Tryck på mappikonen i det övre högra hörnet och sedan på plusset.
2. Tryck ned en anteckningen tills en pop-up meny visas och välj \"Flytta till\" - \"Ny mapp\"."</item>
        <item>"Dölj anteckningar
Skydda privata anteckningar med ett lösenord.
Det finns två sätt att dölja en anteckning:
1. Tryck på \"Mer\" knappen i det övre högra hörnet av en anteckning och välj \"Dölj\".
2. Tryck ned en anteckning tills en pop-up meny visas och välj \"Dölj\"."</item>
        <item>"Och fler bra funktioner!
 - Bilder, checklistor, påminnelser.

Lägg till bilder
Tryck på bildikonen i nedre delen av anteckningen för att lägga till en bild.
Du kan ta ett foto eller välja en bild från galleriet.
När en anteckning innehåller en bild kommer den användas som en miniatyrbild för anteckningen.

Skapa checklistor
En kryssruta är en nödvändig del av en att-göra lista.
Tryck på kryssrutsikonen på nedre delen av en anteckning för att lägga till en kryssruta till en paragraf text.
Fyll i rutan när sakerna är gjorda.

Ange påminnelser
Ange påminnelser från anteckningar.
Tryck \"Mer\" knappen i övre högra hörnet på en anteckning, välj \"Påminnelser\", ange tiden.
"</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_image">
        <item>guide_1</item>
        <item></item>
        <item>guide_3_1</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>
